[ 戰鬥民族 ] 俄羅斯三姐妹遭虐打性侵多年 數十刀殺死黑幫父

俄羅斯莫斯科一名黑幫頭目，日前被發現身中數十刀伏屍寓所。警方調查後，拘捕死者3名年齡介乎17至19歲的女兒；3人對殺人直認不諱，聲稱遭父親性侵及虐待多年，對其恨之入骨。她們被控謀殺，一旦罪成最高判囚15年。

大女克里斯蒂娜（Kristina）、二女安杰利娜（Angelina）及三女瑪麗亞（Maria）向警方表示，57歲父親卡查杜亞恩（Mikhail Khachaturyan）當日持刀恐嚇她們，其中一人奪刀刺向父親，姊妹們隨即一湧而上，最終在寓所內的升降機，將父親殺死。

警方循線索拘捕3人，她們指父親有毒癮，多年來慘遭對方虐打及性侵。克里斯蒂娜指出，非常痛恨父親，希望他能消失，或「從沒認識他」。據指，她們身上經常有傷痕，還曾被父親帶到森林中、被他用槍指嚇。

當地網媒指出，其中一名女兒聲稱被迫為卡查杜亞恩口交，她事後服藥自殺，最終獲救。卡查杜亞恩為了掩飾他的暴行，曾對醫生說女兒並非自殺，只是誤服藥物。

鄰居及友人表示，卡查杜亞恩為人專制。他的妻子因受不了虐待，多年前離他而去。事後卡查杜亞恩禁止女兒與母親聯絡，但雙方還是偷偷地保持聯絡。女兒希望母親逃離「地獄」後能快樂地生活，因此向她隱瞞自己被父親虐待。

現年21歲、在莫斯科大學就讀的長子謝爾蓋（Sergei），則於16歲時被他逐出家門。消息指，早前謝爾蓋曾趁父親外遊時，偷偷地帶同一名男性友人回家探望妹妹。結果被當天登門造訪的親人揭發，並通知他們的父親。卡查杜亞恩大怒，指責女兒向謝爾蓋的朋友賣淫，而謝爾蓋則負責「扯皮條」，更有傳此事就是導致弒父慘劇的導火線。

謝爾蓋否認此說法，他指已經多年沒有回家，不清楚妹妹近年的生活狀況，也不知道此案內情，但他不敢相信數名妹妹把父親殺死。謝爾蓋聲稱，父親當年把他逐出家門，是要他學會做真正的男子漢。

三個女都咁正...

3姊妹

最高十五年？

巴打你好安全

個大佬幫都唔幫下班妹

個大佬都係仆街 不過佢又無俾老豆搞，又晨早俾人趕出屋企，同三個妹無乜感情，點會為咗佢地，得罪黑幫老豆

遠景

做咁多衰野都生到三個咁索嘅女，原來係時辰未到姐

Cyka blyat!

其實兩者冇咩關係，好多衰人都可以安享天年。

Gamora, Nebula, Thanos

放監出黎變milf

老豆型，三條女正